本田圭佑 J League時代十大入球

幾好J

正

佢依家個樣根本係另1個人嚟 好慘

做過手術

喺vvv仲好J

第1 個龍係咪川島

佢反到 j league對住j league d 19 龍門同後衛

應該踢到36 37歲都仲屈到機
40歲先要退休

做過咩手術？

唔記得佢好似有咩病先令到塊面個樣歪晒?

上錯AC呢隻賊船

Japan's center forward Keisuke Honda found to have played in World Cup while battling Graves' Disease

個樣嘅變化係佢個病導致

據聞佢有呢隻病：
瀰漫性毒性甲狀腺腫

應該唔係，川島同本田嗰陣J League同一隊，川島仲係後備

我覺得依家型好多

而家眼大大，幾霸氣

以前仲係WINNING妖人個樣就係黑頭髮成個車太賢咁樣

金毛之後又靚仔又勁

以佢技術, 比利時嗰球罰球近多幾碼可能真係有奇蹟
不過亦都因為太勁累事, 嗰球一腳飛機咪有得打加時囉

最型係2010 WORLD CUP
之雙眼有事

正呀

係vvv真係成個球皇咁
睇咗佢就黎十年

係川口能活

超勁